講真今次有少少感激香港政府（我府）講我地班雞蟲戒嫖

油尖旺佐敦都查真係要死死地氣落街買返支凡士林算數